
                      Me gustó que le dieran este cambio a Venom. No es para nada como la historia original pero si no supiese de antemano quien es Venom, esta película está genial. Por ello, le pongo la nota desde un punto de vista más objetivo.
        
            